咩區d人最高質

東區
講野有禮貌同埋見慣大場面

天水圍

gang gang

大灣區

唔洗喇唔該

沙田囉 最黃

屯門

我嗰區

不了
住過天水圍同奧運站
天水圍啲住客（就算私樓都係）嘅質素真係極低
樓上經常高空擲物將煲完湯嘅湯渣、煙頭、紙巾直接由露台掟落街，搞到我露台啲衫經常遭殃，同保安上去鬧人佢仲惡過我
跟住樓上嗰個住客成撚日都喺度dum地
住奧運站未發生過任何不愉快嘅事

觀塘最低質

離島區
個個人心情都特別好
又有人情味

油塘呀8成警宿

區議會離島區

愛國愛港

最好：黃大仙 大埔 沙田
最差藍田 油塘 黑警藍屍集中地

天水圍黃

柏慧/慧景軒？ 因為啲支那人掛
天水圍既香港人好高質

最強手足

軒諾區

油塘同意
但啟德安達臣點都差過藍田啦

長洲都黄喎

將軍澳一樣咁垃圾
屌你老母乜撚都掟得落街

成日聽到港島同事好自豪咁話平時唔好過海，好有優越感，住港島單幢都係咁講，咩心態

所以？

你係連登問 即係直接問緊咩區啲人最放黃